(突發有圖)成架貨櫃船炒落個島仔度

係海怡海旁/華貴對出個海度 有無巴打睇到

睇條撚？

屌你不如唔好影

己經盡影 個海好暗

發光果度係船 島係右邊

樓主伯母招呼緊連登仔 樓主有冇睇到

我仆你個街
影好啲得唔撚得？
屌你老母

唔識開閃光燈

幫推

應該撞呢到

利申:估 可能錯 話哂而家太黑

唔該巴打 好清

你張圖 好清

比啲想像力就會睇得好清楚

成支插左落去

你個咩閃光燈咁勁

手機唔好要求咁高啦